日本“兩千年一遇美少女”家貧如洗 一缸洗澡水泡一個月

據《雅虎日本》3 月 27 日報導，" 日本兩千年一遇的美少女 " 瀧口光在參加日本某綜藝節目時，透露自己現在仍然過著極度貧窮的生活。但是她家的貧窮程度絕對讓人意想不到：家裡壞了的牆是用膠帶補，一缸洗澡水泡一個月才換。

瀧口光的可愛照片，被日本媒體封為 " 兩千年一遇的美少女 "

今年 23 歲的瀧口光因為外型可愛而被日本媒體封為 " 兩千年一遇的美少女 "，在最近參加的日本綜藝節目中，她展現了自己家中一貧如洗的場景，令人意外。

在節目中，許多經歷過人生失敗的人聚在一起開展座談會，其中瀧口光參加的是 " 克服貧窮的女藝人 " 座談會。

圖：瀧口光家中的天花板長滿了黴斑

日媒稱，雖然知道瀧口光是在貧困家庭裡長大的偶像明星，但是她家的貧困程度完全超出了人們的想像。不但家中空間十分狹小，還到處堆滿了垃圾，屋頂也似乎長滿了黴斑。

瀧口光告訴節目組：" 家裡壞了的牆是用膠帶補的 "、" 浴缸裡面的水甚至一個月才換一次 "。
（注：日本人一般習慣先淋浴洗乾淨之後，再進浴缸泡澡。儘管如此，一浴缸水一個月一換，已經不能用貧窮或節約來形容，可以說是相當奇特了。）

圖：狹窄又滿是垃圾的家

在節目中，瀧口光和主持人談到關於 "23 歲是否應該從家裡獨立的問題 "，主持人之後便拜訪了瀧口光的家，親眼見識了她家的窮困程度，與她平時陽光可愛的美少女形象形成強烈反差。
當問到瀧口光父親關於女兒獨立的問題時。瀧口光父親提出了三條絕對不可以做的事情，其中就包括 " 孩子獨立 "" 酗酒 "" 勞動時間自由散漫 "，父親不同意瀧口光從家裡獨立，瀧口光十分生氣。

圖：節目中的瀧口光陽光可愛

日本媒體經常用 " 幾千年一遇美女 " 的說法，用來形容外貌姣好的女藝人，其中中國美女鞠婧禕就曾被評為 " 四千年一遇美女 " 紅極一時。
雖然不知道評定標準究竟是什麼，只能說日本媒體開心就好 ……

豬到

好想養佢

我照顧你

賣左身比經理人

戇鳩日本唔係好有錢咩 點解咁撚窮架

幾時會下海

好想浸 索晒佢爸爸成個月既體汗

岩呀, 日本人真係好垃圾

拒用日貨, 拒去日本

有幾正啊好撚普通

爸爸D袋底泥

咁普通，我日日俾你有水沖涼，有飯食，跟我算啦，唔好發明星夢

就好似香港個撚個都叫女神一樣

咁唯唯正d

而家肥到隻豬咁

中國人都興wor不過用嚟形容男人

毛澤東係五千年一遇大救星

有D造作